我愚台嘈交蛇正式轉職做全職愛滋瘟(IZ*ONE)追擊手

造馬團唔解散繼續掠水都唔緊要 但班垃圾WIZON9靜靜地唔撚得嘅 成撚日日嘈夜怨 講撚到油降呢啲本身冇資格享受宜家名氣嘅空降閪係受害者咁
仲要攻擊其他人pd48參賽者 其他人話對佢地唔公平 就話人老女人/樣衰
咁撚鐘意幫自家Idol招黑 我咪成全你地囉
我放長雙眼睇下佢地番嚟仲有冇之前咁招積 唔知個朵臭撚晒嘅造馬團仲有幾多音樂節目可以上 仲有幾多廣告接呢
On9ce on9極都係為咗維護twice 但班WIZON9講撚到comeback係為佢地好咁 其實咪又係為咗自己想追idol嘅私慾 推佢地出嚟繼續俾人攻擊同恥笑 咁撚無恥想自家idol衰嘅fandom都係第一次見

停止罵戰
愛比暴力強

支持izone 樓主愛滋死

WA好驚

259 就收皮啦
該該叫仲衰撚過wizon9

有金彩元 撐唔落

你之前先叫導彈測試wiz*one 喎 吹大啲吖笨柒

我首席one it支持我班wizone sis
樓主收皮

你對唔對得住x1 呀
你個邊就解散人地個邊就扮冇野喎

E家肯定左造假 求佢放4返我D女出黎就得

留名G持

❤唯愛·滋瘟❤

唔知乜閪火箭拳仲唔入黎?

人地出埋聲話愛滋瘟會做永續團

我人生第一次咁撐友蛇..

乜原來咁多人恥笑個on9 仔

我同once frd 番ok?

Rebest啦 人地真心直必

點呀你 又真心又直必
btw 自從有個個on9仔之後發現你都唔係咁on9 frd 番

個個係難得一見嘅on9

G持嘈交蛇jer死他件弱智黑其他團黎捧izone真係影衰哂個fandom

武林出身既女團男飯係咁上下質素...

我每次都撐你

g持高質樓主

和好ok?

呢個問題要問你自己...

支持 樓主愛滋死

見親d kpop藍絲通常都係空降fans ....

呢期你大佬 你話點好啦..

潛啦柒頭 警告你唔好再係我面前出現 咪逼我追擊你

你兩個搞基可否死去第個po thanks

侵埋你？

聽聞會然#555 性病雞蟲成日去環吹環屌 不了

認錯我係雞屁賓？

友蛇

我屌你老母！

你條垃圾好意思話人藍絲?
自己講d說話毒到仆街咁，個idol同你無仇無怨，你可以叫人做慰安婦，俾黑警輪姦死之類嘅嘢，追星追到傻撚咗定點?
本來都冇打算理你，但你次次都咁惡毒，而家仲要扮埋同路人嚟抽水玩分化，香港人係呢大半年嚟受到黑警切身嘅迫害，試問仲點會用呢啲說話嚟咒一個同你完全冇關係嘅人啊，仲要唔止一次，見你d cm唔知嘅仲以為izone殺咗你全家添啊
冇腦嘅就唔好用政治嚟抽水，平行時空追星港豬扮同路人真係好噁心

咩鳩？踩中你條尾？ kpop藍絲要嚟屌d星照追唔理公義嘅人有咩問題？

新手留名

太長唔多想睇

咁你過主啦 咪搞事

鬧得好 呢條傻鳩唔洗理
本身block左 依家可以正式完全封鎖

真心弱撚智
追星追到可以叫人俾黑警輪姦
最基本嘅道德都冇
狙擊雙金曹柔理空降閪都可以接受
已經見慣哂
但都唔係叫你口無遮攔咁人身攻擊個idol
重要攞香港人最痛嘅嘢嚟狙擊
毒撚追星追上腦

Gchi💘✊🏼

咪撚喺度博存在感啦

您不嬲都黑IZ*ONE

489一早系度 洗撚你全職🤣

您都系做番個郁下就發嬲 好撚難相處嘅姜老啦💘✊🏼

^
姜老首席分身

489發現✨🤙🏼

Gchi💘✊🏼 真真

牠不嬲怨婦

收皮啦 無人歡迎您係度發癲✨✊🏼

補充資料：

[擔心] 召喚愚樂台知名會然 鎖骨美男李翰潔

入黎未牙傻鳩拳

鬧得好😋 GchiGchi

殺全家Make sense喎
條傻尻中大生=知識份子
Izone=中共
中共逼害知識份子=izone殺條傻尻全家

留名

miss u

整容閪d fans又係另一批on9

追啦 有撚所謂？好驚啊屌你

我已經放過你班柒頭
唔好搞串個PARTY

Btw想睇下個個咩咩拳ge事蹟
有無愚樂台會員forward泥睇下

支持追擊kpop藍絲
為左自己可以追星令班女揹住造假既title 好自私

唔好搞izone啦
周庭bb見到會唔開心

💔🌊

蛙蛙好勁

哇diu 原來條友人格分裂

wiz*one9成日幫主子招黑
遲早做全民公敵
變第二對blackpink

轉軚唔撚得？
見到你班腦殘降狗走都走唔切啦

娛樂台手足真係要同X1斬欖

我地愚樂台WIZONE齊上齊落
489另計=.=

原來之前講過一樣野 8個月後講相反就係人格分裂
姐係所以藍絲因為呢8個月發生嘅事轉黃絲都係人格分裂
層豬拎精神病嚟串9人點知用撚錯晒
降狗智商果然係唔同啲

=.=CHING唔好一竹竿打一船人WO

你幫邊邊㗎屌你==

已經分唔清係戇鳩定假膠